大量警車南下尖沙咀

上傳唔到圖，三四十架
好多私家車夾雜
大家小心

油麻地巴士叫晒客落車

推